失眠真係好on9

由十二點到而家都瞓唔着
我都想早瞓 早睡早起

I know that feel bro

唉屌 聽日仲以返9:30-11:30

屌呢排明明成日唔夠訓
但係夜晚就仲係好精神

有小小眼瞓嘅感覺 但又瞓唔著 好鬼煎熬

我都係！呢排嘅事 以前好快就瞓得着
而家個人好難瞓到 起身又勁攰

一星期4-5日失眠
已習慣

係 所以我決定依家出去散步先

睇下醫生 定係心病

唉我繼續攤

人體真係好廢 想閂機都唔可以控制自如

加油

頂失眠中

訓前發現左d好唔開心既野，攪到我係咁扎醒，而家直頭訓唔番

點解夜晚一訓低就狂諗野
到天光真係累到仆街先我著

你不是一個人

失眠嘅原因都係多嘢諗或者未夠攰
多嘢諗就搵人傾下聽下歌
未夠攰就做運動
同埋搵人朝早鏟自己起身
咁夜晩就會攰啲易瞓啲

解決失眠唔係一朝一夕就做到
俾啲耐性 同自己講每日早十五分鐘瞓著就夠
慢慢就會好轉

利申：自己經驗

望個個天光, 同埋聽到雀仔叫果陣
個人仲大壓力

昨晚失眠，煲左成晚皇者天下
今日：雀巢咖啡>monster >紅牛 咁飲

好撚慘